桃田賢斗遇車禍受傷 司機當場死亡

【Now新聞台】剛剛贏得馬來西亞羽毛球大師賽男單冠軍的日本球手桃田賢斗，回程時遇車禍受傷，司機則當場死亡。

桃田賢斗和三位團隊成員於星期一凌晨前往機場時，乘坐的客貨車撞上前面的貨車，車頭嚴重損毀，司機當場死亡。桃田賢斗據報鼻骨骨折，面部亦有割傷，同車的三人受輕傷。

25歲的桃田賢斗剛剛於馬來西亞大師賽擊敗丹麥的艾素臣贏得冠軍，暫時未知事件對他備戰東京奧運有多大影響。

東京奧運金牌大熱門

現役最強男單

又唔係佢死

咁樣搞一搞唔多唔少都有影響啦

Momota
希望唔好有陰謀論啦

鼻骨骨折

破相

rip

整損少少啫

攏明唔跟大莊指示 咪出事囉

司機

佢死先慶祝

生命有分貴賤
死果個無人理,連咩名都無人知
成篇新聞淨係關心撞傷個鼻果個
悲哀

因為棒球員個名更加有新聞價值
更加容易整篇煽情新聞出嚟
雖然講落好可悲但呢個係一般新聞做法

棒球員

Sor眼殘無望清楚單新聞
不過大約意思都係差唔多喇
寫一個有知名度嘅人做新聞點都會煽情啲

你收撚皮啦
有嗱煽唔煽情
事實係桃田係世界級多人識你先睇到呢篇野咋
試下佢唔係架車到你估你睇到呢篇中文版新聞?
日日都咁撚多人死, 點解唔翻釋晒比你睇, 因為0公共性
係咁架啦, 好出奇呀

又唔洗太激動, 雖然有部份我同意你.
如果一個人既死係有重大前因, 咁當然遠在天邊既國家我地都會唔開心.
即係好似615太古死果個男人, 因為反送中而死, 我會為佢而喊; 上個月上水巴士撞車死既人, 我會覺得慘, 但唔會因為咁而喊

講返主題, 唔好以為桃田輕傷對佢未來冇任何影響, 同車既兩個教練都傷得好勵害, 其中一個係專負責訓練桃田.

你為人而喊但人地個名你都噏唔出

係呀. 我又唔覺得up得出人地名才顯得我真誠地傷心, 無需要用你果套加係我身上, thx.